見網友，揾命搏

今晚唔見我上返水可以幫我報定警

你今晚做咩

你搞咩呀？

返到黎再share

格劍輸左可以唔洗翻黎

死左未